\section{Arrays}
	\begin{minipage}[t]{\columnwidth}
	\begin{lstlisting}
	const int size = 5;
	int a[10] = {1,2}; // a[3] etc. = 0
	int b[size];
	int multidim[3][5] = {	{ 1, 2, 3, 4, 5},
							{ 6, 7, 8, 9,10},
							{11,12,13,14,15}};\end{lstlisting}
	Die grösse eines Arrays muss zur Kompilierzeit bekannt sein (nur Literals incl. const ints etc. verwenden).\\
	Arrays werden immer als Referenz übergeben.
	\end{minipage}
